點解啲人咁鐘意拎hku打飛機？

因為香港太多垃圾 港女又好現實

讀hku遠不及有家底

你岩
What if I have both

功夫再好也敵不過洋鎗.jpg

因為成世人得依個成就見得下人?

地球是HKU領先